美國疾病控制與預防中心(Centers for Disease Control and Prevention)為各州編寫的劇本說，這場運動“在範圍和複雜性上都比季節性流感或其他與疫情爆發相關的疫苗接種反應大得多”。 美國概述提供免費COVID-19疫苗的全面計劃Rachel Schallom, 2020年9月16日 
 各種組織已經試圖縮小新法律的範圍，一些令人擔憂的條款，雖然沒有在這裡提到，但已經被刪除了。 巴西的“假新聞”法案不會解決其虛假信息問題|Amy Nordrum |020年9月10日MIT技術評論| 
 《聖地亞哥之聲》獲得的文件顯示，Zandvliet寫了很多豁免書，理由遠遠超出了公認的醫學科學範圍。 疫苗豁免醫生在試用期，不能再寫豁免了 
 最近，沃爾瑪(Walmart)與微軟(Microsoft)聯手競購社交媒體平臺TikTok，這讓所有人都感到意外。 美國最大的零售商將於2020年9月4日迎戰亞馬遜Prime 
 我擔心的是週一重新開放的規模、範圍和速度。 早間報道:MTS拒絕許多殘疾人票價減免申請|聖地亞哥之聲2020年8月31日|聖地亞哥之聲 
 Kudrow在第二季中拓寬了Valerie珍惜這個角色的範圍。 《迴歸》大結局:把所有的獎項都給麗莎·庫卓，凱文·法倫，2014年12月29日 
 前幾任總統採取的大多數行動在規模、範圍和利益方面都比較有限。 週日秀的事實核查:2014年11月23日 
 艾爾斯托裡·西蒙的故事具有真正的悲劇的所有範圍和規模，殘酷的逆轉和無意義的浪費。 雅各布·西格爾，2014年11月13日，每日野獸 
 “我們談論的是一個非常廣泛的範圍，”委員會的一名高級工作人員表示。 國會徹查每一個美國間諜項目|伊萊·萊克| 2014年10月10日|每日野獸 
 我的意思是，這裡的大多數人都公開希望洩密繼續下去，擴大範圍和規模。 馬洛·斯特恩2014年10月8日，每日野獸 
 這樣一來，孩子們不僅擴大了我們命令的範圍，而且表現出為自己制定規則的傾向。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 這些眾多的議會法案是什麼?它們的目的、範圍和意圖是什麼? 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 雖然電纜很短，但它仍有更多的空間來展示我們的K。 的衣服。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 幾句話就足以說明這些變動的一般範圍。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 到達前線後，這位志願軍上尉很快就找到了鉛筆的位置。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison